<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallang>
	<meta type="array">
		<type>CSH</type>
		<description>Context Sensitive Help language labels for plugin &quot;tx_egovapi_pi1&quot;</description>
	</meta>
	<data type="array">
		<languageKey index="fr" type="array">
			<label index=".alttitle">API eGov</label>

			<!-- CSH for sheet General -->
			<label index="displayLevels.alttitle">Niveaux sélectionnés</label>
			<label index="displayLevels.description">Vous permet de choisir les niveaux d'affichage qui doivent être autorisés. Le premier niveau sélectionné est utilisé comme point d'entrée lorsque la page contenant le module est affichée initialement.</label>
			<label index="displayLevels.details">
				Veuillez remarquer que si vous restreignez la liste de niveaux autorisés, vous devez vous assurer que votre gabarit n'affiche pas de lien vers un niveau non autorisé ou que vous avez configuré correctement la page de destination de ces liens afin de rediriger l'utilisateur vers une page contenant ce module configuré de façon telle à autoriser le niveau d'affichage souhaité.

				La valeur par défaut (vide) autorise le module à naviguer librement dans toute la hiérarchie des niveaux d'affichage.
			</label>
			<label index="displayMode.alttitle">Mode d'affichage</label>
			<label index="displayMode.description">Vous permet de forcer le mode du module (soit vue liste / LIST, soit vue détaillée / SINGLE) et ainsi désactiver le changement automatique d'un mode d'affichage à l'autre.</label>
			<label index="displayMode.details">
				Veuillez remarquer que si vous forcez le mode d'affichage de ce module, vous devez vous assurer que votre gabarit n'affiche pas de lien vers un mode d'affichage non autorisé ou que vous avez configuré correctement la page de destination de ces liens afin de rediriger l'utilisateur vers une page contenant ce module configuré de façon telle à autoriser le mode d'affichage souhaité.

				Le comportement par défaut est d'autoriser ce module à basculer automatiquement entre vue liste et vue détaillée.
			</label>

			<!-- CSH for sheet Audience -->
			<label index="audiences.alttitle">Publics cibles sélectionnés</label>
			<label index="audiences.description">Vous permet de choisir les publics cibles qui doivent être disponibles et l'ordre dans lequel ils doivent être affichés.</label>
			<label index="audiences.details">
				À chaque fois qu'une liste de publics cibles est préparée ou que des informations en relation avec un public cible donné sont demandées (pour la liste des vues par exemple), les publics cibles que vous sélectionnez sont pris en compte pour restreindre l'accès à ceux qui ne doivent pas être disponibles.

				Si aucun public cible n'est sélectionné, la valeur du setup (en TypoScript) sera prise en compte et si au final aucun public cible n'a été défini, aucune restriction ne sera appliquée et tous les publics cibles seront disponibles.
			</label>

			<!-- CSH for sheet View -->
			<label index="views.alttitle">Vues sélectionnées</label>
			<label index="views.description">Vous permet de choisir les vues qui doivent être disponibles et l'ordre dans lequel elles doivent être affichées.</label>
			<label index="views.details">
				À chaque fois qu'une liste de vues est préparée ou que des informations en relation avec une vue donnée sont demandées (pour la liste des domaines par exemple), les vues que vous sélectionnez sont pris en compte pour restreindre l'accès à celles qui ne doivent pas être disponibles.

				Si aucune vue n'est sélectionnée, la valeur du setup (en TypoScript) sera prise en compte et si au final aucune vue n'a été définie, aucune restriction ne sera appliquée et toutes les vues seront disponibles.
			</label>

			<!-- CSH for sheet Domain -->
			<label index="domains.alttitle">Domaines sélectionnés</label>
			<label index="domains.description">Vous permet de choisir les domaines qui doivent être disponibles et l'ordre dans lequel ils doivent être affichés.</label>
			<label index="domains.details">
				À chaque fois qu'une liste de domaines est préparée ou que des informations en relation avec un domaine donné sont demandées (pour la liste des catégories de services par exemple), les domaines que vous sélectionnez sont pris en compte pour restreindre l'accès à ceux qui ne doivent pas être disponibles.

				Si aucun domaine n'est sélectionné, la valeur du setup (en TypoScript) sera prise en compte et si au final aucun domaine n'a été défini, aucune restriction ne sera appliquée et tous les domaines seront disponibles.
			</label>
			<label index="blocks_domain.alttitle">Blocs d'un domaine</label>
			<label index="blocks_domain.description">Vous permet de choisir les blocs d'information qui doivent être visibles.</label>
			<label index="blocks_domain.details">C'est une simple liste de blocs à activer ou pas. L'ordre dans lequel ils sont sélectionnés n'est pas pris en compte. Veuillez faire attention au fait que c'est le gabarit que vous utilisez qui doit tenir compte de cette restriction.</label>

			<!-- CSH for sheet Topic -->
			<label index="topics.alttitle">Catégories de services sélectionnées</label>
			<label index="topics.description">Vous permet de choisir les catégories de services qui doivent être disponibles et l'ordre dans lequel elles doivent être affichées.</label>
			<label index="topics.details">
				À chaque fois qu'une liste de catégories de services est préparée ou que des informations en relation avec une catégorie de services donnée sont demandées (pour la liste des services par exemple), les catégories de services que vous sélectionnez sont pris en compte pour restreindre l'accès à celles qui ne doivent pas être disponibles.

				Si aucune catégorie de services n'est sélectionnée, la valeur du setup (en TypoScript) sera prise en compte et si au final aucune catégorie de service n'a été définie, aucune restriction ne sera appliquée et toutes les catégories de services seront disponibles.
			</label>
			<label index="blocks_topic.alttitle">Blocs d'une catégorie de services</label>
			<label index="blocks_topic.description">Vous permet de choisir les blocs d'information qui doivent être visibles.</label>
			<label index="blocks_topic.details">C'est une simple liste de blocs à activer ou pas. L'ordre dans lequel ils sont sélectionnés n'est pas pris en compte. Veuillez faire attention au fait que c'est le gabarit que vous utilisez qui doit tenir compte de cette restriction.</label>

			<!-- CSH for sheet Service -->
			<label index="services.alttitle">Services sélectionnés</label>
			<label index="services.description">Vous permet de choisir les services qui doivent être disponibles. Les services seront toujours triés par ordre alphabétique sur le nom.</label>
			<label index="services.details">
				À chaque fois qu'une liste de services est préparée ou que des informations en relation avec un service donné sont demandées, les services que vous sélectionnez sont pris en compte pour restreindre l'accès à ceux qui ne doivent pas être disponibles.

				Si aucun service n'est sélectionnée, la valeur du setup (en TypoScript) sera prise en compte et si au final aucun service n'a été défini, aucune restriction ne sera appliquée et tous les services seront disponibles.
			</label>
			<label index="blocks_service.alttitle">Blocs d'un service</label>
			<label index="blocks_service.description">Vous permet de choisir les blocs d'information qui doivent être visibles.</label>
			<label index="blocks_service.details">C'est une simple liste de blocs à activer ou pas. L'ordre dans lequel ils sont sélectionnés n'est pas pris en compte. Veuillez faire attention au fait que c'est le gabarit que vous utilisez qui doit tenir compte de cette restriction.</label>
		</languageKey>
	</data>
</T3locallang>