<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallang>
	<meta type="array">
		<type>CSH</type>
		<description>Context Sensitive Help language labels for plugin &quot;tx_egovapi_pi1&quot;</description>
	</meta>
	<data type="array">
		<languageKey index="it" type="array">
			<label index=".alttitle">eGov API</label>

			<!-- CSH for sheet General -->
			<label index="displayLevels.alttitle">Livelli selezionati</label>
			<label index="displayLevels.description">Vi permette di scegliere i livelli di visualizzazione che devono essere autorizzati. Il primo livello selezionato funge da punto d'accesso, se la pagina contenente il modulo viene visualizzata all'inizio.</label>
			<label index="displayLevels.details">
				Attenzione: restringendo la lista dei livelli autorizzati è necessario assicurarsi sia che lo schema selezionato non crei un legame con un livello non autorizzato, sia che la configurazione della pagina di destinazione di tali link avvenga in modo corretto, per orientare l'utente verso una pagina contenente il modulo configurato in modo tale da permettere di autorizzare il livello di visualizzazione desiderato.

				Il valore di default (vuoto) autorizza il modulo a navigare liberamente nell'intera scala dei livelli di visualizzazione.
			</label>
			<label index="displayMode.alttitle">Modalità di visualizzazione</label>
			<label index="displayMode.description">Permette di forzare la versione di plug-in (sia visualizzazione lista / LIST, sia visualizzazione singola / SINGLE) e di disattivare il cambiamento automatico da una modalità di visualizzazione a un'altra.</label>
			<label index="displayMode.details">
				Attenzione: forzando la modalità di visualizzazione è necessario assicurarsi sia che lo schema selezionato non crei un legame con una modalità di visualizzazione non autorizzata, sia che la configurazione della pagina di destinazione di tali link avvenga in modo corretto, per orientare l'utente verso una pagina contenente il modulo configurato in modo tale da permettere di autorizzare la modalità di visualizzazione desiderata.

				L'impostazione di default permette al plug-in di passare automaticamente dalla visualizzazione lista alla visualizzazione singola e viceversa.
			</label>

			<!-- CSH for sheet Audience -->
			<label index="audiences.alttitle">Gruppi di utenti selezionati</label>
			<label index="audiences.description">Permette di scegliere i gruppi di utenti che devono essere disponibili e l'ordine in cui devono essere visualizzati.</label>
			<label index="audiences.details">
				Ogni volta che viene presentata una lista di gruppi di utenti o che vengono richieste delle informazioni relative a un dato gruppo di utenti (p. es. la lista delle visualizzazioni), i gruppi di utenti selezionati saranno presi in considerazione per limitare l'accesso a quelli che non devono essere disponibili.

				Se non è stato selezionato nessun gruppo di utenti, il valore del setup (de TypoScript) sarà preso in considerazione e se infine nessun gruppo di utenti è stato definito, non verrà applicata alcuna limitazione e tutti i gruppi di utenti saranno disponibili.
			</label>

			<!-- CSH for sheet View -->
			<label index="views.alttitle">Visualizzazioni selezionate</label>
			<label index="views.description">Permette di scegliere le visualizzazioni che devono essere disponibili e l'ordine in cui devono essere visualizzate.</label>
			<label index="views.details">
				Ogni volta che viene presentata una lista di visualizzazioni o che vengono richieste delle informazioni relative a una data visualizzazione (p. es. la lista dei domini), le visualizzazioni selezionate saranno prese in considerazione per limitare l'accesso a quelle che non devono essere disponibili.

				Se non è stata selezionata nessuna visualizzazione, il valore del setup (in TypoScript) sarà preso in considerazione, e se infine nessuna visualizzazione è stata definita, non verrà applicata alcuna limitazione e tutte le visualizzazioni saranno disponibili.
			</label>

			<!-- CSH for sheet Domain -->
			<label index="domains.alttitle">Domini selezionati</label>
			<label index="domains.description">Permette di scegliere i domini che devono essere disponibili e l'ordine in cui devono essere visualizzati.</label>
			<label index="domains.details">
				Ogni volta che viene presentata una lista di domini o che vengono richieste delle informazioni relative a un dato dominio (p. es. la lista dei temi), i domini selezionati saranno presi in considerazione per limitare l'accesso a quelli che non devono essere disponibili.

				Se non è stato selezionato nessun dominio, il valore del setup (in TypoScript) sarà preso in considerazione, e se infine nessun dominio è stato definito, non verrà applicata alcuna limitazione e tutti i domini saranno disponibili.
			</label>
			<label index="blocks_domain.alttitle">Gruppi di domini</label>
			<label index="blocks_domain.description">Vi permette di scegliere i gruppi d'informazione che devono essere visibili.</label>
			<label index="blocks_domain.details">Si tratta di una semplice lista di gruppi da attivare o disattivare. L'ordine in cui sono selezionati non viene preso in considerazione. Attenzione: lo schema utilizzato deve tener conto della limitazione che è stata applicata.</label>

			<!-- CSH for sheet Topic -->
			<label index="topics.alttitle">Temi selezionati</label>
			<label index="topics.description">Permette di scegliere i temi che devono essere disponibili e l'ordine in cui devono essere visualizzati.</label>
			<label index="topics.details">
				Ogni volta che viene presentata una lista di temi o che vengono richieste delle informazioni relative a un dato tema (p. es. la lista dei servizi), i temi selezionati saranno presi in considerazione per limitare l'accesso a quelli che non devono essere disponibili.

				Se non è stato selezionato nessun tema, il valore del setup (in TypoScript) sarà preso in considerazione, e se infine non è stato definito nessun tema, non verrà applicata alcuna limitazione e tutti i temi saranno disponibili.
			</label>
			<label index="blocks_topic.alttitle">Gruppi di temi</label>
			<label index="blocks_topic.description">Vi permette di scegliere i gruppi d'informazione che devono essere visibili.</label>
			<label index="blocks_topic.details">Si tratta di una semplice lista di gruppi da attivare o disattivare. L'ordine in cui sono selezionati non viene preso in considerazione. Attenzione: lo schema utilizzato deve tener conto della limitazione che è stata applicata.</label>

			<!-- CSH for sheet Service -->
			<label index="services.alttitle">Servizi selezionati</label>
			<label index="services.description">Permette di scegliere i servizi che devono essere disponibili. I servizi saranno sempre disposti in ordine alfabetico per nome.</label>
			<label index="services.details">
				Ogni volta che viene presentata una lista di servizi o che vengono richieste delle informazioni relative a un dato servizio, i servizi selezionati saranno presi in considerazione per limitare l'accesso a quelli che non devono essere disponibili.

				Se non è stato selezionato nessun servizio, il valore del setup (in TypoScript) sarà preso in considerazione, e se infine non è stato definito nessun servizio, non verrà applicata alcuna limitazione e tutti i servizi saranno disponibili.
			</label>
			<label index="blocks_service.alttitle">Gruppi di servizi</label>
			<label index="blocks_service.description">Vi permette di scegliere i gruppi d'informazione che devono essere visibili.</label>
			<label index="blocks_service.details">Si tratta di una semplice lista di gruppi da attivare o disattivare. L'ordine in cui sono selezionati non viene preso in considerazione. Attenzione: lo schema utilizzato deve tener conto della limitazione che è stata applicata.</label>
		</languageKey>
	</data>
</T3locallang>