<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<meta type="array">
		<type>database</type>
		<description>Language labels for database tables/fields belonging to extension 'egovapi'</description>
	</meta>
	<data type="array">
		<languageKey index="it" type="array">
			<label index="tt_content.list_type_pi1">eGov API</label>

			<label index="constants.subcategories.api">API</label>
			<label index="constants.subcategories.service">Servizio</label>

			<label index="constants.eCHlanguageID">Lingua dei dati del web service: de = Deutsch, en = English, fr = Français, it = Italiano, rm = Rumantsch</label>
			<label index="constants.eCHcommunityID">Community</label>
			<label index="constants.organizationID">ID organizzazione: codice identificativo dell'organizzazione (p. es. 99001=Confederazione, 00619=Oberdiessbach, 02196=Friburgo)</label>
			<label index="constants.useFluid">Utilizzare Fluid come motore di resa</label>
			<label index="constants.enableDebug">Attivare le informazioni di debugging per fornire delle informazioni aggiuntive, inclusi i messaggi di errore. Per un supporto completo è forse necessaria un'estensione 3rd-Party-devLog</label>
			<label index="constants.cacheLifetime">La durata di vita dei dati del web service salvati nella memoria cache: assicurarsi di attivare il frame work della memoria cache in localconf.php</label>
			<label index="constants.cacheLifetime.one_minute">1 minuto</label>
			<label index="constants.cacheLifetime.five_minutes">5 minuti</label>
			<label index="constants.cacheLifetime.one_hour">1 ora</label>
			<label index="constants.cacheLifetime.one_day">1 giorno</label>
			<label index="constants.cacheLifetime.one_week">1 settimana</label>
			<label index="constants.cacheLifetime.unlimited">Illimitato</label>

			<label index="constants.data.communities">Comunità: CSV file contenente l'elenco delle comunità</label>
			<label index="constants.data.organizations">Organizzazioni: CSV file contenente l'elenco delle organizzazioni</label>

			<label index="constants.targets.list.audience">Pagina di arrivo per i gruppi di utenti: ID della pagina da utilizzare per i link di una lista di gruppi di utenti</label>
			<label index="constants.targets.list.view">Pagina di arrivo per le visualizzazioni: ID della pagina da utilizzare per i link di una lista di visualizzazioni</label>
			<label index="constants.targets.list.domain">Pagina di arrivo per i domini: ID della pagina da utilizzare per i link di una lista di domini</label>
			<label index="constants.targets.list.topic">Pagina di arrivo per i temi: ID della pagina da utilizzare per i link di una lista di temi</label>
			<label index="constants.targets.list.service">Pagina di arrivo per i servizi: ID della pagina da utilizzare per i link di una lista di servizi</label>
			<label index="constants.targets.single.audience">Pagina di arrivo per un gruppo di utenti: ID della pagina da utilizzare per i link ai dettagli di un gruppo di utenti</label>
			<label index="constants.targets.single.view">Pagina di arrivo per una visualizzazione: ID della pagina da utilizzare per i link ai dettagli di una visualizzazione</label>
			<label index="constants.targets.single.domain">Pagina di arrivo per un dominio: ID della pagina da utilizzare per i link ai dettagli di un dominio</label>
			<label index="constants.targets.single.topic">Pagina di arrivo per un tema: ID della pagina da utilizzare per i link ai dettagli di un tema</label>
			<label index="constants.targets.single.service">Pagina di arrivo per un servizio: ID della pagina da utilizzare per i link ai dettagli di un servizio</label>
		</languageKey>
	</data>
</T3locallangExt>